今日升到仆街 真係唔敢諗一陣b仔會升成點！！！

有冇人抽中

走

酒呀！！

快啲死啦你

屌你

屌！

收嗲啦仆街

仆街了

唉 搞完百度又嚟搞b站

好彩冇抽 百度已經輸死

好野

屌曬你全家

燈完百度燈bili

正吖喂 屌你

How about G仔

仆街，即跌

麵麵愛國不遺餘力

麵麵幾時整返本啟示錄

落地獄

Ching輸好多？

屌你老母！！！

多謝麵神 好彩冇抽

面面真係手足黎

係百度po一講麵麵
佢就出現

跌10%

dodo

麵麵會唔會燈到支那滅國

走呀 我叫你快啲走呀

邊個唔信邪嘅

唔係呀, 百度仲跌緊

入熊啊

有位入貨了 多謝大dodo

收到 即刻買put

燈百度 又諗住反中亂港
中央再放多幾十億都唔撚掂
如果燈新疆棉真係要亡國架啦

洒arr

百度受大市拖累姐 唔計啦

點先計

千其唔好中

起碼追翻美股溢價先啦

B仔係百度定不里不里

9點50分媽咪麵出post講升到仆街
做個記錄先

支持麵麵

打疫苗有錢賠個日?

不理呀

好彩冇抽

麵哥一出手個市就掉頭

你輸咗幾多

屌你老母

估唔到連登仔咁支持中國企業
祝麵仔身體健康

dllm..

決戰阿木

你老母 一陣個市又轉燈 我睇到即刻入咗熊

屌仆街喇

牛定熊

麵麵口下留情

支持面仔 我訓身

oh，多謝麵神指引

你幾時死

自己輸錢喺度賴

多謝面仔燈爆支股

屌

嘩屌好彩抽唔中

又-9%

今次 一定計

加油

熊得

我屌

比你燈死咗喇
收手喇好麻

點睇百度自從你開完post 跌左60蚊

隻隻大陸股都係黎香港cap水，我諗唔明有咩好抽

今日 升 到仆街

唔敢想象b仔會 升 成點

受大市拖累 唔關我事唔好再講ok?

勁過攬炒巴

唔好再講佢啦 好煩呀

人同錢都留低 蟲走

有麵神無窮人

大陸碧藍航線聽講要落架整頓

燈到-15% 麵神跑贏大市

麵麵啊唔好講前面嗰句得唔得

屌你證監係咪請咗你打新

好彩無抽🤤

睇得出你係真心
笑死

此post不接受討論任何關於百度股票既事

B 仔涼粉藍㗎

下次接受訪問加埋 百度+Bilibili得唔得先

姐係今曰個股市跌到仆街？

今日會倒跌
B仔會發

酒啊

殘忍只需一棍

破燈

bili 今晚有貨既盤前好走 插20% 有眼你睇

到底麵麵仲有冇燈力

先搞百度 再搞B仔
中概股有排洗倉

抽到就正囉👍🏻

你話今日升

跟

真心膠

其實你不如直接出個POST，話睇好港股

good job

屌你老母媽咪麵

你條仆街

多謝麵仔 百度已經執唔少
咁快又有好野推介

升到仆街已經燈走一半
得返升

麵仔要身體健康

頂你一早咪開post啦
美股百度俾你搞死左
俾返啲錢我

唔知守唔守到200$

其實呢排啲新股反應都差

中國YouTube
錢途無限

大dodo搞完百度，到呢隻

暗盤跟你買
輸咗就向證監會、商業罪案調查科投訴

唉 唔好中呀

屌你老味啦

笑到停唔到

正式玩完

點解你要講今日升到仆街先

點解你要咁做。。。

隻百度已經輸到hihi

你放過我另一個希望啦，求下你

大dodo 先係本土派頭號經濟學家
利用自己燈力 喺股票市場上破壞敵人企業

下個po應該會係B仔暗盤大軍準備！！！！！！

已經輸左20%
我決定今晚不問價全走
認輸

美市跌咗㗎啦，唔係佢開口中

麵麵睇好？

開POST提左你 自己唔走怪邊個

麵麵

好彩抽唔中

仲要係連開幾個都唔聽 怪得邊個

好彩又無抽

唔好啦....求下你....
唔好再燈.....
fg表示輸到肉痛了

酒牙

真

萬歲!
B站收皮指日可待

等睇退市

唔問價 暗盤即走

你知唔知好多人輸錢輸到好慘

B仔涼粉

麵神驚唔驚有國安上門

走啦

好期待可以升幾多毫

會員編號：8739
會員名稱：男精零做乜勁
註冊日期：2016年11月25日

【非厚德村村民】
事蹟：問手足腦癌幾時病死
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

撚哂啲百度狗

更正

會員編號：8739
會員名稱：男精零做乜勁
註冊日期：2016年11月25日

【非厚德村村民】
事蹟：叫腦癌手足「快啲死啦你」
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

收到all in 7500

關我地咩事？
無人輸會有人贏？

仆你個街

點解唔放條生路呢。。。想賺下移民錢啫＼

兩隻B都比你搞到殘廢啦

一手都中，呢獲真心黑

而家已經想買熊

此post只接受B站掛牌前之討論！下週一正式有麵神紅綠官方推介

好彩無抽

升幾多? 買完上ifc 睇樓

又抽唔中～好想睇麵神破燈

揀咗邊棟跳未

即係唔睇好?

今日又真係升到仆街喎

我約左 姓丁經記
佢建議我揀同麵神所住同一方向 好D

老母面癈撚左

CLS麵神又一力作

我就知道麵麵一定出post

暗盤都未開就gel頭?

正 又有操作可跟了 一上市即刻put

佢無講邊隻升喎

國安法拉鳩你條幼鳩麵破壞國家安全

講緊大市啦好明顯

好彩無抽 一手蝕千蚊

抽b站變傻b

好彩三手 一手都唔中

麵神又中

不要試探神

癲到

起碼同美股追平先跌完

求求麵神唔好搞我融創雲

又黎

pish

好波

我隻B站呀⋯⋯

All in佐 百融雲創

麵麵好波

雖然今次有啲為燈而燈 不過都照撐麵仔

真係好波.......
本來我都唔信有神
現在我信了

蝕他媽b遲下仲有隻携程

依隻閪股都有人抽美股個邊高位跌落黎一堆蟹貨

東方神秘力量

垃圾股

而家呢個先係我地熟悉嘅麵麵

幾時有面神主動型反向etf +

有無麵麵神跡整合包睇下

B站變咗百度

「B站」嗶哩嗶哩（bilibili，9626）在港交所資料表把公司名稱寫成「百度集團」，央視網今午發表評論，指公開上市不是兒戲，要面對所有公眾投資人的挑剔目光，申報材料是其中常規性、必要性的部分，是最不應該發生錯誤的地方。

嘩屌你老母，冷血到成個廢佬藍絲咁

股票不嬲都係你接人貨，人接你貨，邊有WINWIN

麵仔出黎回應下啦

你俾人攞黎做新聞材料喇

笑死，一定會贏錢咁

講句野都可以拎黎做新聞...
宜家D記者真易做

暗盤又中 神呀求求讓我睡

咁易搵錢就唔使返工啦

信麵麵

呃飯食

股票包賺包生仔咩
輸唔起咪玩啦

我都未買熊 可唔可以唔好跌咁快

賭錢大家都明總會有人輸
買股票大家智商就急降

我屌你老母啦，人地輸錢已經好慘仲要俾你地笑

咁你就快撚d死啦，全家一齊死Tim 丫

我只係話佢冷血 無話一定要win win

01藍報都敢引連登
唔怕比佢班讀者屌到仆街咩

麵仔會唔會限制01用你資料

投資有風險

cls b站都要搞

燈到港交所將Bilibili當成Baidu 神之所以係神實有原因